只係識叫人唔好做咩，聽咗你講，黒警變白警？

今日黑警冇殺你屋企人、冇姦你老母你個女？
你有咩資格潑冷水淋熄怒火！
仲有你班仆街左膠和白痴FA,
今日你去救老虎野獸，明天牠咬你食其他人，你有冇道德責任？你係幫兇從犯！

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

不嬲左膠fa都係累事

醒吓